加泰隆尼亞獨立-政治投機好似聰明，但長遠係要還架!

西方盟國的背叛是指有一種觀點，認為自1919年凡爾賽和約簽訂以來，經過第二次世界大戰到冷戰期間，西方國家的政策基於實際利益，在政治上出賣中歐與東歐國家、及其他盟國。

在第一次世界大戰結束後，許多過去遭受西方列強統治的歐洲小國，紛紛依照當時的民族自決原則宣告獨立，建立共和國政府，並且與西方列強大多簽訂了軍事協防條約；但是在最後依舊被這些實施自由主義陣營的國家拋棄，導致領土遭到敵國的佔領。其中最著名的例子就是第二次世界大戰爆發前夕，英法兩國對納粹德國侵略捷克斯洛伐克的行動，採取了默許或至少不制止的態度；乃至於當德國戰敗後，這些國家面臨遭到蘇聯赤化，美國、英國及法國也沒有採取或僅採取一些有限的手段來阻止蘇聯的擴張行動；最後導致這些國家通通被併入了蘇聯的勢力範圍，並且建立了共產政權。

唔撚好對邪惡沈默啊!美國當年就係咁養大中國隻禽獸，攪成今日香港田地，你地仲想黎?

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個